WSJ講得啱,香港已經輸咗

好似樓主咁既中國人已經係地球霸主 已贏

希望台灣唔好輸，守住華人世界最後的民主堡壘

中共輸得更徹底
習近平將會死得好慘

wsj講過侵侵壞話
所以wsj = 信唔過

wsj: "香港非自由經濟體"

即係事實上香港係自由經濟體

樓主打咗疫苗未

其實不嬲話攬炒都預咗咁，輸咗d 乜 ？只不過係加速2047 姐

攬炒?對面輸咗啲咩

贏到開巷

走緊資啦已經